兩點前 藍屍地鐵不合作運動

班仆街阻住我返屋企

愛國愛港應該留喺公司

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

藍屍塞地鐵